習近平篡位，共朝歴五帝而亡

終於結束一黨專政